廢奴件垃圾豬唔起

死癲狗

垃圾法比搞鳩人先